msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-24 21:17+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: masksocial\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-23 00:04\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: masksocial\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 636622\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /src/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 836\n"

msgid "Be the first one to comment!"
msgstr "还没有人评论哦～快来抢沙发！"

msgid "Quote Post"
msgstr "引用"

msgid "Failed to fetch as Blob."
msgstr "获取 Blob 失败。"

msgid "Communities"
msgstr "社区"

msgid "Discover"
msgstr "发现"

msgid "Click to refresh QRCode"
msgstr "点击后刷新二维码"

msgid "Something went wrong, Please try again."
msgstr "出现错误，请重试。"

msgid "Failed to mirror. {0}"
msgstr "转帖失败 {0}"

msgid "Debug Connection"
msgstr "诊断网络"

msgid "Allow Lens Manager to perform actions such as posting, liking, and commenting without the need to sign each transaction."
msgstr "允许 Lens 管理员执行发帖、点赞和评论等操作，而无需签署每笔交易。"

msgid "{0} views"
msgstr "{0} 浏览数"

msgid "Failed to post on Farcaster."
msgstr "在 Farcaster 发贴成功。"

msgid "Act"
msgstr "收藏"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Searching users"
msgstr "查找用户中"

msgid "No Lens profile found. Please change another wallet."
msgstr "未能找到 Lens 个人信息。请连接另一个钱包。"

msgid "Join our Discord"
msgstr "加入我们的 Discord"

msgid "Querying the signer request state."
msgstr "正在查询签名者请求状态"

msgid "<0>You</0> and {0} others recasted"
msgstr "<0> 你 </0> 和 {0} 人都转发了"

msgid "Change Wallet"
msgstr "更换钱包"

msgid "UnLike"
msgstr "取消点赞"

msgid "Wrong wallet"
msgstr "错误的钱包"

msgid "Debug Console"
msgstr "诊断命令行"

msgid "Failed to login"
msgstr "登录失败"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Not implemented yet."
msgstr "还未实现"

msgid "Copied"
msgstr "已复制"

msgid "comment"
msgstr "评论"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Page not found"
msgstr "找不到网页"

msgid "Liked"
msgstr "已点赞"

msgid "Failed to unlike. {0}"
msgstr "取消点赞失败 {0}"

msgid "Failed to mirror post on Farcaster."
msgstr "未能在 Farcaster 上转贴"

msgid "You need to connect your {source} account to use this feature."
msgstr "你需要连接你的 {source} 账号才能使用此功能。"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Connected Accounts"
msgstr "已链接的账号"

msgid "Failed to post on Lens."
msgstr "在 Lens 上发帖失败。"

msgid "Please open this link in PC Explorer"
msgstr "请在电脑浏览器中打开链接"

msgid "Select Account"
msgstr "选择账号"

msgid "mirror"
msgstr "转帖"

msgid "Replied on Lens"
msgstr "在 Lens 上评论"

msgid "Failed to upload image to imgur: {0}"
msgstr "未能上传图片到 imgur: {0}"

msgid "Audio Cover"
msgstr "音频封面"

msgid "Recent"
msgstr "最近"

msgid "{type, select, compose {{0}} quote {{1}} reply {{2}} other {{3}}}"
msgstr "{type, select, compose {{0}} quote {{1}} reply {{2}} other {{3}}}"

msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

msgid "Feed"
msgstr "信息流"

msgid "Change account"
msgstr "切换账号"

msgid "Follow System"
msgstr "跟随系统"

msgid "No results"
msgstr "没有任何结果。"

msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

msgid "Join our Telegram"
msgstr "加入我们的 Telegram"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Follow more friends to continue exploring {0}."
msgstr "去关注更多有趣的人来继续浏览你的 {0} 信息流吧"

msgid "post"
msgstr "帖子"

msgid "Hashtag"
msgstr "#"

msgid "Search Filter"
msgstr "查询规则"

msgid "Try searching for something else."
msgstr "试试搜索其他东西。"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "Connect another account"
msgstr "连接另一个账号"

msgid "Failed to fetch as Text."
msgstr "获取内容失败。"

msgid "Open actions on Lens is coming soon"
msgstr "Lens 上的 Open actions 即将推出"

msgid "Lucky Drop"
msgstr "红包"

msgid "Add an existing account"
msgstr "添加一个已经存在的账号"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Collected"
msgstr "已收藏"

msgid "<0>You</0> mirrored"
msgstr "<0>你</0> 已转发"

msgid "Failed to upload video to IPFS."
msgstr "未能上传图片到 IPFS。 "

msgid "Failed to create image payload."
msgstr "创建图片内容失败"

msgid "Failed to reply post on Farcaster."
msgstr "在 Farcaster 上评论失败"

msgid "Post by"
msgstr "发帖者"

msgid "Failed to unvote post."
msgstr "无法对帖子进行投票。"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私条款"

msgid "No wallet client found"
msgstr "未找到钱包客户端"

msgid "Only people you follow can reply"
msgstr "只有你关注的人可以回复"

msgid "Switch"
msgstr "切换"

msgid "Follow"
msgstr "关注"

msgid "Failed to like. {0}"
msgstr "点赞失败 {0}"

msgid "{0} Comments"
msgstr "{0} 评论"

msgid "{0, plural, one {<0/>} other {{1, plural, one {<1/> and <2/>} other {<3/> and # others}}}} <4>followed you</4>"
msgstr "{0, plural, one {<0/>} other {{1, plural, one {<1/> 和 <2/>} other {<3/> 和 # 其他人}}}} <4> 关注了你 </4>"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "Method not implemented."
msgstr "方法未实现。"

msgid "Malformed session."
msgstr "会话格式错误。"

msgid "On your mobile device with Warpcast, open the <0>Camera</0> app and scan the QR code."
msgstr "在你装有 Warpcast 的手机上，打开 <0> 相机 </0>，扫描二维码。"

msgid "Post has been hidden"
msgstr "帖子已经被隐藏"

msgid "<0>{0}</0> liked"
msgstr "<0>{0}</0> 点赞"

msgid "{0, select, follow {Failed to followed @{handle} on {source}} unfollow {Failed to unfollowed @{handle} on {source}} other {Failed to followed @{handle} on {source}}}"
msgstr "{0, select, follow {在 {source} 关注 @{handle} 失败} unfollow {在 {source} 取消关注 @{handle} 失败} other {在 {source} 关注 @{handle} 失败}}"

msgid "Failed to follow."
msgstr "关注失败"

msgid "Confirm to log out this account?"
msgstr "确认退出该账号吗？"

msgid "Followings"
msgstr "正在关注"

msgid "No post found"
msgstr "未找到帖子"

msgid "UnLiked"
msgstr "取消点赞"

msgid "Lens"
msgstr "Lens"

msgid "Reply Restriction"
msgstr "回复限制"

msgid "No session found."
msgstr "未找到会话"

msgid "Visit firefly.land"
msgstr "访问 firefly.land"

msgid "Failed to upvote post."
msgstr "无法对帖子进行投票。"

msgid "Post your reply"
msgstr "发送你的回复"

msgid "liked"
msgstr "点赞"

msgid "Can't get the post detail"
msgstr "获取明细失败"

msgid "Post has been encrypted"
msgstr "帖子已经被加密"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Your Farcaster account is now connected."
msgstr "你的 Farcaster 账号已经连接。"

msgid "Connect to {source}"
msgstr "连接到 {source}"

msgid "Farcaster"
msgstr "Farcaster"

msgid "commented"
msgstr "已回复"

msgid "The page could not be found."
msgstr "找不到该页面。"

msgid "Oops… Something went wrong. Please try again."
msgstr "哎呀！出错了。 请再试一次。"

msgid "What's happening..."
msgstr "正在发生..."

msgid "Like"
msgstr "点赞"

msgid "Failed to quote post on Lens."
msgstr "未能在 Lens 上引用帖子。"

msgid "This can’t be undone and you’ll lose your draft."
msgstr "此操作无法撤销，您将丢失您的草稿。"

msgid "Publications"
msgstr "帖子"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "No results for \"{keyword}\""
msgstr "\"{keyword}\" 没有结果"

msgid "Login required"
msgstr "请先登录"

msgid "Show More"
msgstr "显示更多"

msgid "Failed to parse session."
msgstr "未能解析会话"

msgid "{0, plural, one {<0/>} other {{1, plural, one {<1/> and <2/>} other {<3/> and # others}}}} <4>liked your </4><5><6/></5>"
msgstr "{0, plural, one {<0/>} other {{1, plural, one {<1/> 和 <2/>} other {<3/> 和 # 其他人}}}} <4>点赞了你的 </4><5><6/></5>"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Cancel recast successfully"
msgstr "成功取消转发"

msgid "Failed to unfollow."
msgstr "取消关注失败"

msgid "Select failed: More than 2 images"
msgstr "选择失败：超过 2 张图片"

msgid "Please switch to the {0} network in your wallet ({1})}"
msgstr "请在你的钱包 ({1}) 里切换 {0} 网络}"

msgid "Visit mask.io"
msgstr "访问 mask.io"

msgid "No comments found"
msgstr "未发现评论"

msgid "Discard"
msgstr "放弃"

msgid "Sign"
msgstr "签名"

msgid "Follow @thefireflyapp on X"
msgstr "在 X 上关注 @thefireflyapp"

msgid "Posted on Lens"
msgstr "发表于 Lens"

msgid "{0, plural, =0 {Mirror or Quote} zero {Mirror or Quote} one {Mirror or Quote} other {Mirrors or Quotes}}"
msgstr "{0, plural, =0 {转发或引用} zero {转发或引用} one {转发或引用} other {转发或引用}}"

msgid "There is no data available for display."
msgstr "没有可显示的数据。"

msgid "Mirrored"
msgstr "已转发"

msgid "Failed to publish post."
msgstr "发布帖子失败"

msgid "recasted your"
msgstr "转帖了你的"

msgid "{0, plural, one {<0/>} other {{1, plural, one {<1/> and <2/>} other {<3/> and # others mirrored you}}}} {2, select, Lens {{3}} Farcaster {{4}} other {{5}}} <4><5/></4>"
msgstr "{0, plural, one {<0/>} other {{1, plural, one {<1/> 和 <2/>} other {<3/> 和 # 其他人转发了你}}}} {2, select, Lens {{3}} Farcaster {{4}} other {{5}}} <4><5/></4>"

msgid "Posted on Farcaster"
msgstr "在 Farcaster 上发帖成功"

msgid "Follow @realMaskNetwork on X"
msgstr "在 X 上关注 @realMaskNetwork"

msgid "<0>{0}</0> mirrored"
msgstr "<0>{0}</0> 已转发"

msgid "Follower"
msgstr "粉丝"

msgid "Post by {0}"
msgstr "由 {0} 发帖"

msgid "quote"
msgstr "引用"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "No Lens profile found. Please change to another wallet."
msgstr "没有找到 Lens 账号，请连接另一个钱包。"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Mention"
msgstr "提及"

msgid "Search…"
msgstr "查找"

msgid "{0, plural, one {<0/>} other {{1, plural, one {<1/> and <2/>} other {<3/> and # others acted on your}}}} <4>acted on your </4><5><6/></5>"
msgstr "{0, plural, one {<0/>} other {{1, plural, one {<1/> 和 <2/>} other {<3/> 和 # 其他人收藏了你的}}}} <4> 收藏了你的 </4><5><6/></5>"

msgid "No profile found"
msgstr "未发现个人信息"

msgid "Everyone can reply"
msgstr "所有人可评论"

msgid "<0>You</0> liked"
msgstr "<0>你</0> 已点赞"

msgid "You've hit rock bottom."
msgstr "你已经滑到底部啦～"

msgid "Failed to mirror post."
msgstr "转发失败"

msgid "Login with custody wallet"
msgstr "使用托管钱包登录"

msgid "Delegate Signing (Recommend)"
msgstr "委托签名（推荐）"

msgid "Sign the transaction to verify you are the owner of the selected profile."
msgstr "签署交易以验证你是所选账号的所有者。"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Firefly"
msgstr "Firefly"

msgid "Log out all"
msgstr "登出所有"

msgid "{0} and others"
msgstr "{0} 和 其他"

msgid "Unknown session type."
msgstr "未知会话类型。"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

msgid "You cannot reply to @{author} on {0}."
msgstr "你不能在 {0} 上评论 {author}"

msgid "Failed to unmirror post."
msgstr "未能取消转帖。"

msgid "Failed to fetch as ArrayBuffer."
msgstr "Failed to fetch as ArrayBuffer."

msgid "Failed to upload image to IPFS: {0}"
msgstr "未能上传图片到 IPFS: {0}"

msgid "Confirm to log out these accounts?"
msgstr "确认登出这些账号？"

msgid "Light mode"
msgstr "明亮模式"

msgid "Your Lens account is now connected"
msgstr "你的 Lens 账号已经连接。"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Mask Network"
msgstr "Mask Network"

msgid "Your Lens account is now connected."
msgstr "你的 Lens 账号已经连接。"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Cancel Recast"
msgstr "取消转帖"

msgid "No matching users"
msgstr "未找到匹配用户"

msgid "{0, select, follow {Followed @{handle} on {source}} unfollow {Unfollowed @{handle} on {source}} other {Followed @{handle} on {source}}}"
msgstr "{0, select, follow {在 {source} 关注 @{handle}} unfollow {在 {source} 取消关注 @{handle}} other {在 {source} 关注 @{handle}}}"

msgid "Log in to Farcaster account"
msgstr "登录到 Farcaster 账号"

msgid "Recasted"
msgstr "已转发"

msgid "Profile"
msgstr "个人信息"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Add a comment"
msgstr "添加一个评论"

msgid "Profiles"
msgstr "个人信息"

msgid "<0/> commented on your <1><2/></1>"
msgstr "<0/> 评论了你的 <1><2/></1>"

msgid "<0>You</0> recasted"
msgstr "<0>你</0> 已转帖"

msgid "Recast"
msgstr "转推"

msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

msgid "{0, select, follow {Follow} unfollow {Unfollow} other {Follow}}"
msgstr "{0, select, follow {关注} unfollow {取消关注} other {关注}}"

msgid "Media"
msgstr "多媒体"

msgid "No content to publish."
msgstr "没有发布的内容。"

msgid "mirrored your"
msgstr "转发了你的"

msgid "Mirror"
msgstr "转发"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

msgid "Failed to relay post on Lens."
msgstr "发送帖子失败"

msgid "Post"
msgstr "帖子"

msgid "mirrored"
msgstr "已转发"

msgid "Following"
msgstr "已关注"

msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

msgid "<0>{0}</0> recasted"
msgstr "<0>{0}</0> 已转发"

msgid "<0/> mentioned you in a <1><2/></1>"
msgstr "<0/> 在 <1><2/></1> 提及了你"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Replying to <0>@{0}</0> on {1}"
msgstr "在 {1} 上回复 <0>@{0}</0>"

msgid "<0/> quoted your <1><2/></1>"
msgstr "<0/> 引用了你的 <1><2/></1>"

